想問大家買左周杰倫飛嗰啲，如果揀退票收到退款未:~(:~(

話說本人上年買咗飛，最尾決定唔睇但係揀退票又未收到錢想問其他師兄咩情況

退票師